[927 新屋嶺] auto reply好煩

我明白大家係想推行動post。但係個個post都俾你地auto reply水蛇春咁長既行動post真係好L煩根本唔會想慢慢睇我寧願你極簡短一兩句summary同埋加條link去自己個post，咁樣睇落仲快d。

人手推既，有時間人手推人地個post，不如推返自己個post等佢長期置頂啦。咁樣仲可以集中一個討論既地方，唔會睇完就算。
多謝咁多位巴絲

自推

push